20/21 Non-Jupas Interview God/Offer God/GPA God 專區（8）

CityU offer God
求下你聽朝比我訓醒可以見到crime offer

offer god

Polyu offer god
求下你賜我yr3 entry offer
我一定會珍惜認真讀希望瞓醒覺就收到

polyu offer god
bu offer god
俾一個機會我啦
我會證明俾你睇我係值得架
如果唔係我點都得

我會比心機讀書
EDUHK OFFER GOD

CUHK offer god
N手飯offer god
求您比個機會我做中大人 聽日email收到offer letter

Offer god 🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

Cityu offer god
Bu offer god
HKU offer god
求下你俾個offer我
我一定會好好讀

EdUHK offer god

bu offer god
cu offer god

BU OFFER GOD
OU OFFER GOD
N手飯 GOD

UGC Offer god
可唔可以為我顯靈一次

EduHk offer god最後了

Lingu offer god
Edu offer god
我會努力讀書 可唔可以俾個offer 我

Offer god 我會好俾心機 求下你打個電話俾我
另外多謝上個post2個ching嘅代求

Cityu offer god
N手飯god

Eduhk offer神！N手飯神
我只想入bed ict!求吓你比bed ict offer我
我一定會做個好老師，努力咁讀架！
求你賜我bed ict offer
求你叫office打電話比我話我有ict offer
我一定會好感恩，好努力架
求你一陣打比我啦！

Lingu offer god快啲打俾我喇
我會努力我會乖

Offer god求求你幫下我我以後會返黎還神

CityU Offer God

POLYU OFFER GOD

CityU offer god
PolyU offer god
BU offer god
EdU offer god
OU offer god

N手飯offer god

我好想好想讀書

Cityu offer god
N手飯 god

CityU Offer God
CU Offer God
PolyU Offer God
BU Offer God
n手飯 God

CityU PPP Offer God
PolyU SPA Offer God
BU GIS Offer God

求下您

東大offer god
求你比個offer我，好想坐到尾班船

Polyu pem offer求求offer god顯靈

ou offer god
twc offer god
會比心機讀書，求下n手飯，好想讀書

BU offer god
CityU offer god
N手飯god

cityu offer god
bu offer god
n hand rice god
求你畀個offer我
以後一定會好好讀書

Hku offer god

Polyu offer god求你顯靈賜我pem offer我一定會認真讀書

Offer god
真係好想讀呀 比信機會我啦
我人比心機認真讀書

同問 想下年再報

全能的Offer God :

求求你俾UGC 的offer 我
（City PPP/BU GIS) 其中之—都得

PolyU offer god
N手飯god
我真係好想讀書
求下你俾次機會
我會好好珍惜俾心機讀書

Offer god
又一個星期五啦 仲未收到email呀
我會認真讀架 收我啦

CityU Offer God
BU Offer God
終極n手飯God

最後一求 hku engine offer god

求求比我食到nnnnn手飯
EDUHK OFFER GOD

CityU offer god

PolyU offer god

Bu offer god

Edu offer god

N手飯offer god

感謝OU offer god

但都希望有better choice

感激offer god
收到offer了

CityU AIS Offer God
Where are you好想有書讀

恭喜ching
咩offer

city cs

gpa?

係咪冇機會了
offer god
polyu god
n手飯god

求下你 offer god

3.5

Offer god 求下你

PolyU SPA Offer God
CityU PPP Offer God
BU GIS Offer God
我好想讀書，俾次機會我

CityU ECE Offer God
我以後會好好讀書
我好想讀書，俾次機會我

求下你 我會好好珍惜

Poly u 終極n手飯god

polyu offer god
city offer god
俾個機會我啦
我會好 認真好認真讀書架

CityU offer god
BU offer god
N手飯god

Eduhk offer神！N手飯神
我只想入bed ict!求吓你比bed ict offer我
我一定會做個好老師，努力咁讀架！
求你賜我bed ict offer
求你叫office打電話比我話我有ict offer
我一定會好感恩，好努力架
即使機會渺茫，我都會繼續等！
你一日未轉unsuccessful,我一日都會繼續等！
我真係好想要呢個offer,求你比個機會我

多謝cuhk同n手飯offer god
今日終於收到cu offer
感謝offer god保佑
同埋多謝一直以來鼓勵過我嘅各位ching

Offer god
我好想要offer 呀

Offer god雖然好渺茫，希望我都可以有offer

Offer god

City Crimi Offer God
就算機會渺茫 我都唔會放棄
希望聽朝訓醒會見到City Offer

polyu offer god
我知仲未收完人㗎 唔爭在收埋我啦
我會好好讀㗎喇
唔該你呀

Cu offer god

Ibba?

Offer god 我一定會俾心機求下你

CityU offer god
Bu offer god
N手飯god

好想做中大人呀 CU Offer God

polyu offer god

再次拜多次 ou offer god
東大offer god
應承會比心機讀書好想讀書 求n手飯

offer god 求下你

Offer god求你顯靈幫下小弟

Offer god我一定唔會浪費個學位

加油

Bu offer god

Offer god
我好想讀書呀 求下你

Eduhk offer神！N手飯神!電話神！
我只想入bed ict!求吓你比bed ict offer我
我一定會做個好老師，努力咁讀架！
求你賜我bed ict offer
求你叫office打電話比我話我有ict offer
我一定會好感恩，好努力架
即使機會渺茫，我都會繼續等！
你一日未轉unsuccessful,我一日都會繼續等！
我真係好想要呢個offer,求你比個機會我

可以 quit U before accept offer
樓主收到crim未

求下offer god 31號比offer我 真係好想讀書會好比心機讀書 offer god

cityu offer god
bu offer god
n hand rice god
求offer god畀個機會我 以後好好讀書

Hku offer god我會好好努力讀書

polyu offer god
city offer god
俾個機會我啦
我會好 認真好認真讀書架
如果你肯比我，我日日黎拜

會好好讀書 貢獻社會
求求比個OFFER我
EDUHK OFFER GOD
成全我拉

hku offer
polyu offer
bu offer
雖然機會極度渺茫，但我都會堅持等到最後一刻

offer god求下你俾我一次機會

CityU offer god
PolyU offer god
BU offer god
EdU offer god
N手飯offer god
感謝OU offer god

好想有ugc offer

Hku offer god俾個機會我

Offer god
請給我一個機會
我會認真讀書 唔會hea!!! 比個offer 我丫

未得ppp仲諗緊好唔好accept

入住先啦 試下入到嚟再trans

CityU offer God plz
求下你奇蹟發生啦

驚入到去爛grade
tran唔到要咁讀兩年仲衰

你本身咩科？我文科讀crim
打算trans番文科/邊讀邊報non ju

我cccu psycho
我係諗住tran返去city psy
btw下年我都會報non ju

加上我依家都有eduhk psy offer 揀唔落手

Offer god
polyu god
好想讀u啊

CityU offer god
BU offer god
N手飯god
最後了 堅持住

HKUST OFFER GOD
POLYU OFFER GOD
CITYU OFFER GOD
N手飯GOD
俾個機會我證明自己啦

全能至高無上的Offer God
求求袮俾個UGC offer 我
(CityU PPP/ BU GIS)其中之一就可以了

最後47小時40分鍾，求袮成全我

polyu offer god
bu offer god
n 手飯god
求賜本人一個offer
小弟一定會認真讀 好好證明自己架

Ching,介唔介意講下cgpa幾多？

Offer god 求下你我會好努力

Offer god
求下你 我好想讀到

Offer god
我真係好想讀poly

Polyu offer god求你幫我好想要polyu yr3 entry offer

Hku offer

[url]BU offer god
我真係會認真讀書咖，比次機會啊[/url]

Offer god
求下你 我會比心機
比個offer 我啊

每日一拜offer god
ou offer god
twc offer god

polyu offer god
cityu offer god

CityU offer god
PolyU offer god
BU offer god
EdU offer god
N手飯god

偉大全能的offer god
cityu offer god
bu offer god
n hand rice god
求offer god畀個機會我 以後好好讀書

Offer god 俾次機會我 打俾我啦

Cu offer god
最後一星期 ball ball you

Offer god
希望聽日有email 呀

Polyu Offer God
我以後會努力讀書
求求你比次機會我

Eduhk offer神！N手飯神!電話神！
我只想入bed ict!求吓你比bed ict offer我
我一定會做個好老師，努力咁讀架！
求你賜我bed ict offer
求你叫office打電話比我話我有ict offer
我一定會好感恩，好努力架
即使機會渺茫，我都會繼續等！
你一日未轉unsuccessful,我一日都會繼續等！
我真係好想要呢個offer,求你比個機會我
31號打比我啦

UST OFFER GOD
求你出個offer俾我
我真係好想讀SUSEE

CityU PPP Offer God
PolyU SPA Offer God
BU GIS Offer God
LingU Offer God
俾次機會我讀返上UGC Year 3

BU offer god

N手飯 offer god俾個機會啦

Offer god
求你比個offer 我 我真係會比心機讀
會認真讀書架我

無OFFER個啲你地諗住點?
同埋如果GAP做咩好

HKBU offer god
CityU offer god

Cityu offer god
N手飯 god
我真係好想讀書啊

CityU offer god
第一個星期內希望你比我啦

Offer god 我一定會好努力 好好珍惜 求下你俾機會我

Offer god
希望聽日會收到email
我真係好想讀

PolyU offer god
希望有奇蹟出現
我好想讀U啊
如果有offer嘅話我以後一定會努力讀書
求吓你比次機會我去證明

polyu offer god
by offer god
我知仲有機會㗎
求你施捨一個offer俾我
我會證明俾你睇我係值得㗎

Polyu offer god 求下你俾個offer我 我一定會好好珍惜 最後一天希望會有奇蹟 求求你

CityU finance offer god
一定會畀心機讀 一定會努力唔會浪費個offer

CityU finance offer god
希望有奇蹟一定要努力讀 唔會浪費個offer

8月31號啦
UGC Offer God

Offer god
求下你 好想讀 我會好比心機
希望收到email

最後一日啦offer god 求下你顯靈

Eduhk offer神！N手飯神!電話神！
我只想入bed ict!求吓你比bed ict offer我
我一定會做個好老師，努力咁讀架！
求你賜我bed ict offer
求你叫office打電話比我話我有ict offer
我一定會好感恩，好努力架
即使機會渺茫，我都會繼續等！
你一日未轉unsuccessful,我一日都會繼續等！
我真係好想要呢個offer,求你比個機會我
打比我啦

最後一日啦
hku offer
polyu offer
bu offer
比yr 1 offer都得
求你今日打個電話

3.4x幾

CityU offer god
BU offer god
N手飯god
今日最後一日了求下你俾個機會我讀書

識人hkcc cgpa 3.4 有 politics offer, 希望你今個禮拜會收到

CityU PPP Offer God
PolyU SPA Offer God
BU GIS Offer God
LU Offer God
好想繼續讀書, 俾次機會小弟

多謝你先，希望收到la

祝大家收到終極offer
我放棄了

希望各位都有尾班offeremail問咗pem no vancancy了 仲等緊嘅巴打可放棄

希望收到終極n手飯 求下你offer god

多謝你

N手飯offer god
求下你賜個offer比我，好想搭得上尾班船

N手飯 Offer god
俾次機會，好想讀書啊

gpa如何

n手 offer god
求n手offer
city offer
bu offer

bu offer god
ou offer god
Ha offer god

Offer god
求你比個email我
真心好想讀我會好努力架

UST SUSEE OFFER GOD
俾個N手Offer我啦好嘛？

3.2

N手飯god
PolyU offer god

bu offer god

interview咗未

我6月10號in咗

CityU finance offer god一定一定認真讀 唔會浪費個位

Eduhk offer神！N手飯神!電話神！
我只想入bed ict!求吓你比bed ict offer我
我一定會做個好老師，努力咁讀架！
求你賜我bed ict offer
求你叫office打電話比我話我有ict offer
我一定會好感恩，好努力架
即使機會渺茫，我都會繼續等！
你一日未轉unsuccessful,我一日都會繼續等！
我真係好想要呢個offer,求你比個機會我
14:00 office 又做野，快啲打比我啦

polyu offer god
Computing yr1
Information Security
cityu offer god
Information Engineering
Computer and Data Engineering

CityU offer god
BU offer god
N手飯
俾個機會

cu offer god
我要終極n手麵

岩岩放左個poly tse offer出黎。大家收唔收到啊喂

你都等緊ict offer?

感謝offer god, 我收到offer 啦！我會比心機讀書，多謝你比機會我

恭喜ching 咩offer

收到咩offer congratulation

恭喜你

多謝

Eduhk offer神！求下你打比我啦！
我真係，真係好想要呢個offer架

CityU PPP Offer God
PolyU SPA Offer God
BU GIS Offer God
LU Offer God
希望今個禮拜收到offer 電話，唔想今年Gap Year

PolyU offer god
終極N手飯god
我真係好想讀書
求下你俾次機會
我會好好珍惜俾心機讀書

Twc offer god
求下你賜個offer 比我，好想讀上去

offer god pls

最後求一次
polyu offer
bu offer

Offer God ！求求您比個offer我！

感謝cityu offer god!
我會好好努力讀書

恭喜ching
收到咩offer

HKBU GISoffer god
CityU PPP AIS offer god

最後一求

Cu offer god
求上天賜我一個入暴大既機會

Congratulations 咩offer

一齊集氣

Polyu year1 offer god
我會比心機讀書架一定珍惜呀 唔該求poly offer god

Polyu offer god求你派offer比我啦 希望聽日起身就收到電話

想問下如果之前F左一科但我最後retake番個A出黎
cgpa 3.2x 會唔會仲有機 報左 city ECE 同 ee year 1

POLYU OFFER GOD!!!!!!

Offer god
求你比個offer 我
我真係會好比心機 唔會hea
我會成日溫書架
我好想讀到呀

有offer了
多謝offer god

多謝offer god

今朝cityu打電話黎話我未upload transcript .跟住一upload完 五點就比左個offer我

有無ching都係今日先收到offer?
利申biomedical science.

Ching 收到咩offer

Ching 收到offer

city enf year1

OFFER GOD PLEASE!!!!!!!!!!

polyu offer god
bu offer god
我知機會係好渺茫,但我都想要一個offer呀
點entry都好呀唔該你呀
我一定會認真讀架,我汲取左教訓架啦

其實商科cgpa3.2想入八大係咪無機

Bu offer god
CityU offer god
N手飯god

HKU offer god
你幫到我喇！！！！
仲差一少步咋！！！！
求下你幫埋我

求下你offer god
好想讀書

如果我已經註冊咗一間u 之後第二間u 突然interview 咗我話大機會收我 我係咪應該要quit咗本身間u先？

有冇奇蹟發生 offer god
Bu offer
Poly offer
City offer!

UGC offer god

啱啱睇都未unsuccessful
cityu offer god
N手飯 offer god
求下你顯靈俾個offer啦 好想讀歷史系

LU history offer god跪求顯靈
真係好想讀history

放棄了

Offer god
好想讀 求你比個offer 我
仲等緊個email呀

CityU Im offer god
CityU finance offer god

UST SUSEE OFFER GOD

聯署支持封殺微信同TikTok

感謝PolyU SPA Offer God， 今次真係經一事長一智

Offer god
我仲未收到email啊 唔好忘記我啊
我真係好想讀

Eduhk offer神！N手飯神!電話神！
我只想入bed ict!求吓你比bed ict offer我
我一定會做個好老師，努力咁讀架！
求你賜我bed ict offer
求你叫office打電話比我話我有ict offer
我一定會好感恩，好努力架
即使機會渺茫，我都會繼續等！
你一日未轉unsuccessful,我一日都會繼續等！
我真係好想要呢個offer,求你比個機會我
我一直都係度等緊你電話架

Twc offer god
好想繼續讀上去，求下你賜個offer比我

polyu god
offer god
n手飯god
係咪真係冇機會啦

HKU offer god
我一定會努力讀書！！！
之後2年出唔到pool都無所謂！只求入hku ece！！！

多謝n手飯god諗都冇諗過有offer

快㗎啦

恭喜ching 收到咩offer

bu acct 真係冇諗過

求全能offer God
賜我UGC offer(cityu ppp/bu gis) ，其一

感謝N手飯god今日終於收到BU電話話收我！ 好想喊

求下bu offer god
Lu offer god同cityu offer god
我會努力讀書嫁啦求下你俾offer啦

恭喜,ching gpa幾多？

< 3.5

Lingu offer god

Offer god
好想讀到 求下你
我真係會比心機 唔會hea

Offer god 聽日打俾我啦

有冇人city 有轉到waiting list 呀 仲係under review 真係好sad

Cityu offer god
N手飯god
我真係好想讀書啊 求你比個機會

你gpa 幾多

3.72

polyu offer god
bu offer god
N手飯god
求你地施捨個offer俾我啦
我唔想要屋企人等呀
我會認真架啦

求offer

Offer god
求你比個offer 我 我會認真讀

全能既Offer god
求下你比個機會我，我會好好珍惜

UST OFFER GOD
求N手飯GOD你畀個offer我啦
我一定會好努力咁讀書

感激offer god

N手飯offer god
求下你比我繼續讀上去

Bu offer god
去到一定俾心機讀書㗎
求下你啦

Offer god
我唔死心啊 我真係好想好想讀
求下你 比個機會我
我會好比心機

Eduhk offer神！N手飯神!電話神！
我只想入bed ict!求吓你比bed ict offer我
我一定會做個好老師，努力咁讀架！
求你賜我bed ict offer
求你叫office打電話比我話我有ict offer
我一定會好感恩，好努力架
即使機會渺茫，我都會繼續等！
你一日未轉unsuccessful,我一日都會繼續等！
我真係好想要呢個offer,求你比個機會我
我會一直心懷希望咁等你電話架

UGC N手飯offer god

求下你出現啦offer god

9月2號啦 認清現實 要收皮啦

OU OFFER GOD
N手飯 GOD
求下你比個offer我
我會努力比心機讀

Offer god
請賜我offer 我會好認真讀書 唔會hea
幫下我

今年HD year 2 提早拜定OFFER GOD
想要 EDUHK 特教 OFFER
我呢年會繼續努力

N手飯 Offer god ，求下你比個機會我
希望聽日email話我知收左我

Offer God 比個機會我

UST SUSEE OFFER GOD

入到嘅話我一定會努力讀書

polyu offer god
bu offer god
N手飯GOD
真係求下你俾個offer我啦
我一定日日還神同會好認真讀架
我淨係要一個機會咋唔該

Ling U offer God求下你大發慈悲
N手飯offer God求下你唔好放棄我

Offer god
好想收到email 有書讀
求求你

全能既Offer god
求你賜個offer比我

Offer god 打俾我啦 我會好好珍惜

教大offer神！
求下你打比我啦
我真係好想做一個ict老師架
我一定會好努力咁讀架
求下你打比我啦

多謝offer god
啱啱打咗電話過嚟比offer我

congratulation！
咩offer啊ching

Offer god
求你 好想好想好想讀到

浸大比offer我
講埋科就會自爆

HKUST SUSEE OFFER GOD
聽日最後機會喇
求你賜我offer

CityU finance offer god 一定會認真讀 唔會浪費個offer

我都等緊bu

offer god 求下你今個禮拜比個電話或者email我

我會好努力讀書架啦

未到最後一刻都有希望
加油

UGC N手飯Offer God

thx！
希望最後幾日可以有offer

Ching
我都入咗cityu biomedical science
加個tg?

Offer god
我係咪應該要放棄啦
我真係好想讀 可唔可以比一個機會我呀

OK啊你比你tg我

polyu offer god
bu offer god
N手飯god
求下唔好放棄我啦
我知錯架啦 我會認真讀架
俾個offer我我證明俾你地睇下呀

UST SUSEE OFFER GOD
N手飯GOD
聽日最後機會喇

N手飯offer god
求下你比個機會我，我好想繼續讀上去

CityU finance offer god一定會認真讀

poly u offer god
當下學年咁拜

教大offer神！
求下你打比我
我會好努力去讀，唔會浪費個學位架
求下你打比我，比我一個機會
我會一直等你電話架

Offer god 希望你可以幫下咁多位求終極n手offer嘅巴絲 希望你可以賜我地offer 求下你 多謝

HKU Offer God

PolyU offer god

City offer god

Offer god
求求你 真係好想讀
我會比心機唔會hea讀
求你比個offer 我

Offer god求下你俾個機會我地

Offer神！教大offer神！N手飯神！電話神！
求你地比個機會我
我一定會努力讀書，做個好老師！
求你一陣間打電話比我

Offer plz

N手飯Offer god
我好想讀上去，求你賜offer比我

Offer god 唔好放棄我
我真係好想讀
求你比個機會我
我會好比心機

俾個機會我 cityu offer god

我一直都等緊你電話架
快啲打電話比我啦
Eduhk offer神
N手飯神
電話神

UST OFFER GOD
求你俾個機會我

Offer god 俾個機會我地

Twc offer god
求下你賜個offer比我，我會珍惜

CityU offer god會認真讀 唔會浪費offer

wohoo thanks offer god
今朝send email 收到offer
大家加油

Offer god

仲有冇機會呀
唔好唔記得咗我

Thanks offer god

CityU offer god

UST OFFER GOD

BU Non-Jupas 後門圍爐區

Offer God

Twc offer god
求你賜offer比我，唔好漏左我

聽人講試過去到11月都會有n手飯
所以偉大全能的offer god
cityu offer god
bu offer god
N hand rice god
絕對會努力讀書㗎喇

Offer god求下你 俾次機會我地

聽日間間都開sem la, 你仲話11月有n手飯，真係自打嘴巴

Offer god
會好好做人俾心機讀書

CityU offer god一定畀心機努力讀 唔會浪費學位

CityU offer god真係好想入呢個間 會認真讀

快啲打俾我啦

Offer god
死纏爛打下

Lingu offer god
我每日都等緊你

面對啦5號已經結束了

最後兩星期
Offer god 我仲係好想讀啊 我仲等緊

CityU offer god一定畀心機努力讀

Lingu soci offer god
求下你施捨個offer俾我 11號前就可以
我會好好努力讀書
打電話俾我please

Twc offer god
我仲等緊你，唔好漏左我

Sf top up?

ching你好似等咗好耐

係呀
不過佢一日未unsuccessful 我一日都會等

No

Offer god 生性啦

TWC Ofer God求你俾offer我 我生生性性 努力讀書🙏🏻

Twc offer god
求你比次機會我，未到開學我都唔會放棄

TWC offer God 求下你俾個offer我 呢個星期繼續掙扎

TWC offer GOD 求下你俾個Offer我🙏🏻保證生生性性努力讀書，求下你俾個offer email我

Twc offer god
求你賜個offer比我，好想讀上去

完了 入唔到大學了
2021 再見

eduhk offer god

拜定polyu offer god
BU offer god
cityu offer god
cu offer god
比個機會我讀書 我真係好比心機讀

CityU offer god
BU offer god
PolyU offer god

Cityu offer
Ust offer

想問下入 year1 係咪易過入year3 因為啲位多啲

Cityu offer god
Polyu offer god

Cityu offer god
比個offer我就夠
有書讀我就會比心機架啦
唔會再懶落去
希望人生有得重來

CityU offer god
Edu offer god
BU offer god
PolyU offer god

Cu city poly offer god

HKU OFFER GOD

UST OFFER GOD

CU OFFER GOD

CITYU OFFER GOD

POLYU OFFER GOD

求下你比我入大學 我會認真努力咁讀好啲書

唔會浪費得來不易嘅機會咖

HKU OFFER GOD

Edu OFFER GOD

CU OFFER GOD

CITYU OFFER GOD

POLYU OFFER GOD

Bu OFFER GOD

Cityu offer god

CUHK offer god
PolyU offer god
CityU offer god
BU offer god
LingU offer god

Cityu offer god
Polyu offer god
Bu offer god

CityU offer god
BU offer god
入到cityu嘅話，以後唔再嗌city做shitty

City offer god
Poly offer god
Bu offer god
好想讀大學為自己爭口氣
拜托offer god俾我12月底收offer

GPA god

Cityu offer god

BU offer god

City cu ust offer god

HKU Interview-Offer God
CU Interview-Offer God
UST Interview-Offer God
CITYU Interview-Offer God
POLYU Interview-Offer God
BU Interview-Offer God

我要一個offer 就夠喇！
我會好俾心機讀書嫁！

City offer GOD
GPA GOD

UST interview-offer god
多謝你俾interview機會我
祈求明天interview一切順利
可以早啲收到offer🙏🏻🙏🏻

GPA God

cityu offer god
polyu offer god
bu offer god

UST Offer God🙏🏻

CUHK offer god
PolyU offer god
CityU offer god
BU offer god
LingU offer god
HKCC GPA god

Offer god
Gpa god

CU Offer God
Poly Offer God

唔見你上好耐窩

HKU Interview-Offer God
CU Interview-Offer God

我要一個offer 就夠喇！
我會好俾心機讀書嫁！

去到邊都追擊

仲溫咩final，唔係quit咩

溫ielts好過啦

留名等睇清爆4

我兩日後考都未開始溫

GPA godoffer god

UST Interview-Offer God
Exam God
GPA God
我真係好想入返U🙏🏻

UST interview God
City Offer God
Poly Offer God
Bu Offer God

cuhk Offer god
Thank you very much

Offer god求下你眷顧我

hku cu city poly offer god
gpa god

Gpa god

HKU offer god
CUHK offer god
UST offer god
GPA god

GPA God Offer God

GPA GOD

Cityu offer
Cu offer
Ust offer

CityU god
BU god
GPA god
誠誠懇懇祈求幾位god知道
入到city嘅話，以後都唔叫shitty

CityU god
BU god

Cu city offer god
Gpa god

Cityu offer
Cu offer
Ust offer
GPA god

Gpa god
City u offer god

Cityu offer god
Bu god
Gpa god

hku cu cityu bu offer god
gpa god
我會俾心機讀書架

Cityu offer god
Polyu offer god
Bu offer god
Lu offer god

CU OFFER GOD
HKU OFFER GOD
POLYU OFFER GOD
BU OFFER GOD

CU offer God
CityU offer God

GPA god
CU offer god
PolyU offer god
CityU offer god
BU offer god

polyu offer god
bu offer god
gpa god

CityU offer god
CityU interview god
BU offer god
BU interview god
GPA god
誠誠懇懇祈求幾位god知道
入到city嘅話，以後都唔叫shitty

CUHK offer god
CityU offer god
Polyu offer god
Bu offer god
Lingu offer god
GPA god
全能既上帝 比我入到大學我會好好貢獻社會 唔做廢人

完sem黎拜一拜
Cu city poly offer god
Gpa god

CityU offer god
Polyu offer god
Bu offer god
Lingu offer god
GPA god
n手飯god

GPA GOD
Offer GOD

Offer God
GPA God

CU offer god
HKU offer god
GPA god

EDUHK OFFER GOD
BU OFFER GOD
GPA GOD
小弟今年會繼續努力讀書

HKU Interview god
CUHK interview god
HKUST Interview god
GPA god一定要keep住爆4

HKU Offer god
CUHK Offer god
HKUST Offer god

入嚟拜GPA god
CUHK offer god
CityU offer god
PolyU offer god
HKBU offer god

GPA GOD
Offer god

gpa god
offer god
interview god

繼續拜offer god
GPA god
CUHK offer god
CityU offer god
PolyU offer god
HKBU offer god

GPA God
Offer God

我們在non-jupas的神，

願人都尊您的名為聖；

願offer降臨；

願你的旨意行在senior，

如同行在junior。

我們日用的interview ，

求您今日賜給我們。

又求饒恕我們的爛grade，

因為我們饒恕free ride的人。

不叫我們遇見殺科，

拯救我們脫離asso。

因為ugc 、gpa、dean list、

全是您的，直到永遠。爆四。

Polyu EE
Polyu Is
Cityu cs
Cityu ie
Cityu cde

GPA GOD
Interview GOD
CUHK offer GOD
Ust offer GOD
HKU offer GOD
PolyU offer GOD

GPA GOD
OFFER GOD

我們在non-jupas的神，

願人都尊您的名為聖；

願offer降臨；

願你的旨意行在senior，

如同行在junior。

我們日用的interview ，

求您今日賜給我們。

又求饒恕我們的爛grade，

因為我們饒恕free ride的人。

不叫我們遇見殺科，

拯救我們脫離asso。

因為ugc 、gpa、dean list、

全是您的，直到永遠。爆四。

每日一拜全能的GPA GOD

每日一拜GPA god
CUHK offer god
CityU offer god
PolyU offer god
HKBU offer god

offer god比次機會我

CUHK offer god
CityU offer god
Polyu offer god
Bu offer god
Lingu offer god
GPA god
全能既non-jupas 上帝 比我入到大學我會好好貢獻社會 唔做廢人

Discrete Maths Grade God
CU Offer God
Ust Offer God
Poly Offer God

借段禱文來用，Thanks

我們在non-jupas的神，

願人都尊您的名為聖；

願offer降臨；

願你的旨意行在senior，

如同行在junior。

我們日用的interview ，

求您今日賜給我們。

又求饒恕我們的爛grade，

因為我們饒恕free ride的人。

不叫我們遇見殺科，

拯救我們脫離asso。

因為ugc 、gpa、dean list、

全是您的，直到永遠。爆四。

offer god GPA god

繼續拜gpa god
CUHK offer god
CityU offer god
PolyU offer god
HKBU offer god

OFFER GOD
GPA GOD

我們在non-jupas的神，

願人都尊您的名為聖；

願offer降臨；

願你的旨意行在senior，

如同行在junior。

我們日用的interview ，

求您今日賜給我們。

又求饒恕我們的爛grade，

因為我們饒恕free ride的人。

不叫我們遇見殺科，

拯救我們脫離asso。

因為ugc 、gpa、dean list、

全是您的，直到永遠。爆四。

Cityu offer god
Polyu offer god
Bu offer god
Gpa god
N手飯 god

Polyu offer god
Ust offer god
每日一拜

CUHK offer god
CityU offer god
Polyu offer god
Bu offer god
Lingu offer god
GPA god

Offer god比上面啲大學既offer我既話 我會努力讀書

GPA god
offer god

Gpa god offer god

Cu offer god
PolyU offer god
CityU offer god
GPA god

我幫你地求曬去

CityU offer god
CityU interview god
BU offer god
BU interview god
GPA god
誠誠懇懇祈求幾位god知道
入到city嘅話，以後都唔叫shitty
入到BU嘅話，以後唔叫浸中

誠心拜GPA god
CUHK offer god
CityU offer god
PolyU offer god
HKBU offer god

我們在non-jupas的神，

願人都尊您的名為聖；

願offer降臨；

願你的旨意行在senior，

如同行在junior。

我們日用的interview ，

求您今日

賜給我們。

又求饒恕我們的爛grade，

因為我們饒恕free ride的人。

不叫我們遇見殺科，

拯救我們脫離asso。

因為ugc 、gpa、dean list、

全是您的，直到永遠。爆四。

Cityu offer god
Polyu offer god
Bu offer god
Gpa god
N手飯 god

Offer god
Goal god

Cityu offer god
Polyu offer god
Bu offer god
Gpa god
N手飯 god

City offer god
BU offer god

GPA god

Ofee god

city Finance, IM offer god
ust Finance offer god

offer god
GPA god

Offer god
GPA god

黎緊想報nursing hd，目標係想駁上ugc senior yr3
想問cgpa至少要幾多先穩入？同埋有冇建議讀邊間cc好啲？

我們在non-jupas的神，

願人都尊您的名為聖；

願offer降臨；

願你的旨意行在senior，

如同行在junior。

我們日用的interview ，

求您今日
賜給我們。

又求饒恕我們的爛grade，

因為我們饒恕free ride的人。

不叫我們遇見殺科，

拯救我們脫離asso。

因為ugc 、gpa、dean list、

全是您的，直到永遠。爆四。

Cityu offer god
Polyu offer god
Bu offer god
Gpa god
N手飯 god

GPA god
CUHK offer god
CityU offer god
PolyU offer god
HKBU offer god

CU offer god
HKU offer god
GPA god
請比個offer我做聖誕禮物啦
我以後一定會繼續努力讀書

OFFER GOD
GPA GOD
同埋祝各位聖誕快樂 收到想要嘅OFFER同GPA

祝大家聖誕快樂，收到大學Offer 做聖誕禮物

拜埋GPA GOD
CU OFFER GOD
POLYU OFFER GOD
CITY OFFER GOD
BU OFFER GOD

GPA god
Cityu offer god
Bu offer god
Polyu offer god
N手飯 offer god

CUHK offer god
CityU offer god
Polyu offer god
Bu offer god
Lingu offer god
N手飯god
GPA god

Offer god比上面啲大學既offer我既話 我會努力讀書

巴打你要分一分係想nursing hd定 health science hd. 因為nursing hd 可以係EN,好似東華or都大咁 當然一樣可以上返ugc sy,但因為有placement你會chur好多. 如果你係想單純上返去ugc的話HKCC既hs asso會係最好, 全級頭40可以直上poly senior nursing, 如果hku CU你預計3.4或以上, 最好會係加埋ielts overall 6.5.

多謝offer god
我會比心機讀書嫁啦

想問經non jupas入左year3 ..讀左一個sem發現唔岩自己，可以再報non JUPAS? (要quit U報）

Bu offer god
Hku offer god
Gpa god

UST offer god
Polyu offer god

CUHK offer god
Poly offer god

City offer god
Ust offer god
Hku offer god
Poly offer god
Gpa god

CityU offer god
Polyu offer god
Bu offer god
Lingu offer god
N手飯god
GPA god

如果nursing hd 呢想駁上ugc senior yr呢？
Hku cu都係要3.4或以上？

已經收到Offer了
感謝Offer god 🙏🏻

Exam god
GPA god

請問係邊一間咁快派左？

Cu聽過最低conditional offer係3.2，hku差唔多，但nursing hd真係唔係for你上u, 唔會有任何優待，東華ou名真係唔會夠hkcc爭，勸巴打三思

繼續拜GPA god
CUHK offer god
CityU offer god
PolyU offer god
HKBU offer god

GPA god
Cityu offer god
Bu offer god
Polyu offer god
N手飯 god

誠誠懇懇祈求幾位god知道
入到city嘅話，以後都唔叫shitty
入到BU嘅話，以後唔叫浸中
入到U努力讀書係必然嘅
各位早日收offer，脫離asso苦海

CityU interview god
CityU offer god
BU interview god
BU offer god
PolyU interview god
PolyU offer god
GPA god
N手飯god
Non-Jupas god

boxing day 希望來年有offer god 眷顧

UST

GPA god
UST offer god
Polyu offer god

polyu n手飯 god
bu n手飯 god
cityu n手飯 god
gpa god
freerider爛龜god

CityU offer god
PolyU offer god
HKBU offer god
請俾次機會小女

GPA God
PolyU offer god
CityU offer god
Bu offer god

CU offer god
PolyU offer god
CityU offer god
EdU offer god

聽日interview
Offer God

GPA God
Offer God
CityU God
PolyU God
BU God
Ugc God

CityU offer god
Bu offer god
PolyU offer god

CU offer god
PolyU offer god
CityU offer god

GPA God
PolyU Offer God
CityU Offer God
CU Offer God

GPA god
PolyU offer god
CityU offer god
BU offer god

求下GPA god俾靚grade我
CUHK offer god
CityU offer god
PolyU offer god
HKBU offer god

誠誠懇懇祈求幾位god知道
入到city嘅話，以後都唔叫shitty
入到BU嘅話，以後唔叫浸中
入到U努力讀書係必然嘅
各位早日收offer，脫離asso苦海

CityU interview god
CityU offer god
BU interview god
BU offer god
PolyU interview god
PolyU offer god
GPA god
N手飯god
Non-Jupas god
1
0

求GPA God派靚Grade
Offer God

求
HKU offer god
CU offer god
PolyU offer god

收到以上 social work offer，就放cityu offer俾大家

Gpa God

Im offer god

CityU Offer God
PolyU Offer God
HKU Offer God
UST Offer God
GPA God

望住non-jupas區好感概,係舊登我有份開POST
不知不覺已經10年

GPA god
CUHK offer god

GPA god
PolyU offer god
CityU offer god
Bu offer god

求 social science
HKU offer god
CU offer god
PolyU offer god

收到以上 social science offer，就放cityu offer俾大家 大家一齊加油囉offer。

GPA God
Interview God
Offer God

Cityu non ju比狗報
2年報左2次 咩email都冇覆 錢就識收
Fail信都冇

GPA god保佑我
CUHK offer god保佑我

Polyu Offer god

GPA God
跪求派靚Grade
Offer God

interview god
offer god

誠誠懇懇祈求幾位god知道：
入到PolyU嘅話，以後唔再笑職訓所
入到city嘅話，以後都唔叫shitty
入到BU嘅話，以後唔叫浸中
入到U努力讀書係必然嘅
各位早日收offer，脫離asso苦海

CityU interview god
CityU offer god
BU interview god
BU offer god
PolyU interview god
PolyU offer god
GPA god
N手飯god
Non-Jupas god

求 social science
HKU offer god
CU offer god
PolyU offer god

收到以上 social science offer，就放cityu offer俾大家 大家一齊加油攞offer。

CUHK offer god
CityU offer god
Polyu offer god
Bu offer god
Lingu offer god
N手飯god
GPA god
咁多間大學既social science offer god
Offer god比上面啲大學既offer我既話 我會努力讀書

新一年祈求GPA god 保佑我
CUHK offer god保佑我

Polyu offer god
UST offer god

CityU interview god
CityU offer god
BU interview god
BU offer god
PolyU interview god
PolyU offer god
GPA god
N手飯god
Non-Jupas god

原來有個咁嘅po😯😯

UST Offer God
新一年賜個Offer比我
求Offer God派個Offer比我
如果收到Offer 我會感激涕零

GPA god
Offer god

GPA god
我會好好做人 打少啲飛機

GPA god我今年真係好努力 offer god

誠誠懇懇祈求幾位god知道：

跪求賜我一個social science ugc offer
入到PolyU嘅話，以後唔再笑職訓所
入到city嘅話，以後都唔叫shitty
入到BU嘅話，以後唔叫浸中
入到U努力讀書係必然嘅

各位早日收offer，脫離asso苦海

CityU interview god
CityU offer god
BU interview god
BU offer god
PolyU interview god
PolyU offer god
GPA god
N手飯god
Non-Jupas god

神呀，PolyU CityU BU其中一間派offer俾我就心足

Offer GOD
GPA GOD

Gpa god
Offer god

GPA God 跪拜 求下你俾個靚GPA我

offer god求下你俾city im offer我

GPA god
CUHK Offer god

Cityu Offer God
GPA God

CUHK offer god
CityU offer god
Polyu offer god
Bu offer god
Lingu offer god
N手飯god
GPA god
咁多間大學既social science offer god
Offer god比上面啲大學既offer我既話 我會努力讀書
0
0

GPA god
Cityu offer god
Bu offer god
Polyu offer god
Lingu offer god
N手飯 god

Gpa god
City offer god
Bu offer god
poly offer god

你好 師兄們 我已經報左bu no jupas ,我遲啲考完igcse 係咪直接upload成績就得，bu 個system 搵唔到igcse 嗰一頁 所以我乜都冇填

Poly offer god

幾年前報咗POLY NON-JUPAS SENIOR PRODUCT DESIGN
之前都有WORKING EXPERIENCE填
但啱先申請唔見有WORKING EXPERIENCE填?
今年新規則?

沒野了

GPA god
Bu god

City god

每日一拜gpa god
CUHK offer god

POLYu offer god

靈魂埋在伊甸在此誠誠懇懇祈求幾位god知道：

跪求賜我一個social science ugc offer
入到PolyU嘅話，以後唔再笑職訓所
入到city嘅話，以後都唔叫shitty
入到BU嘅話，以後唔叫浸中
入到U努力讀書係必然嘅

各位早日收offer，脫離asso苦海

CityU interview god
CityU offer god
BU interview god
BU offer god
PolyU interview god
PolyU offer god
GPA god
N手飯god
Non-Jupas god

神呀，PolyU CityU BU其中一間派offer俾我就心足

CityU interview god
CityU offer god
BU interview god
BU offer god
PolyU interview god
PolyU offer god
GPA god
N手飯god
Non-Jupas god

神呀，PolyU CityU BU其中一間派offer俾我就心足

Gpa god
Cityu offer god

同問 姐係點？

得閒又拜下先
GPA GOD
INTERVIEW GOD
CU OFFER GOD
HKU OFFER GOD
UST OFFER GOD

我係offer god

我都想知

GPA God
Interview God
HKU A&F Offer God
CU IBBA Offer God
UST BM Offer God
CityU Acct Offer God
PolyU A&F Offer God
求下你地我只求有書讀 今個sem雖然失手 但都希望唔好炒得太甘 只求有GPA 3.9以上

City u offer God
Ust offer God
GPA God

GPA god
Bu offer god
Poly offer god
City offer god
Patho god

BU OFFER GOD
CU OFFER GOD
HKU OFFER GOD
會好好做人

CUHK offer god

真係好多信徒

Interview God
Offer God
GPA God

Hku offer god
Cu offer god

CITY OFFER GOD
POLY OFFER GOD
HKU OFFER GOD
UST OFFER GOD
GPA GOD

HKU OFFER GOD
CU OFFER GOD
CITYU OFFER GOD
BU OFFER GOD
EDU U OFFER GOD
GPA OFFER GOD

offer god
gpa god
求下你哋顯靈救下我

CITY U OFFER GOD
BU OFFER GOD
POLYU OFFER GOD
EDU OFFER GOD
GPA GOD
入到U 一定會比心機讀書

Hku offer god
Bu offer god
Cu offer god
Cityu offer god
Gpa god
N手飯god

HKU god
CU god
BU god

HKU offer god
CU offer god
BU offer god

GPA God
Interview God
Offer God
Hku anf offer God
Cu Ibba offer God
Ust bm offer God
Cityu acct offer God
Polyu anf offer God
求下你地比個offer我 我唔想無書讀呀
希望今個Sem繼讀keep住有3.95以上
比次機會我入三大呀

Polyu offer god

GPA god
CUHK offer god
HKUST offer god
好想入到三大
深夜拜一拜 求下你

GPA GOD
Cityu Offer GOD
BU Offer GOD

GPA god
CityU Offer god
PolyU Offer god
Bu Offer god

入到PolyU嘅話，以後唔再笑職訓所
入到city嘅話，以後都唔叫shitty
入到BU嘅話，以後唔叫浸中
入到U努力讀書係必然嘅

各位早日收offer，脫離asso苦海

CityU interview god
CityU offer god
BU interview god
HSU offer god
PolyU interview god
PolyU offer god
GPA god
N手飯god
Non-Jupas god

神呀，PolyU CityU BU HSU其中一間派offer俾我就心足

PolyU Offer God
LingU Offer God
EdU Offer God
BU Offer God
N手飯God
好想讀書以後會生生性性
求求Offer God大發慈悲

CityU Offer God
GPA God

正評我者有offer
負評/無視我則冇offer

Gpa god
求您顯靈救吓我

CUHK offer god
收到我一定會俾心機讀書

Twc offer god

GPA God
CityU Offer God

GPA God🙏🏻🙏🏻

樓下冇offer

City 同poly

\|/

Cuhk offer god
入到我會生生性性讀書

跪求賜我一個social science ugc offer
入到PolyU嘅話，以後唔再笑職訓所
入到city嘅話，以後都唔叫shitty
入到BU嘅話，以後唔叫浸中
入到U努力讀書係必然嘅

各位早日收offer，脫離asso苦海

CityU interview god
CityU offer god
BU interview god
BU offer god
PolyU interview god
PolyU offer god
GPA god
N手飯god
Non-Jupas god

City Offer God
Poly Offer God
HKU Offer God
UST Offer God
GPA God

GPA God
CU Offer God
CityU Offer God

GPA God
Offer God
比次機會小弟我入番大學

Cuhk offer god

CUHK offer god
CityU offer god
Polyu offer god
Bu offer god
Lingu offer god
N手飯god
GPA god
咁多間大學既social science offer god
Offer god比上面啲大學既offer我既話 我會努力讀書
Amen

CityU interview/offer god
PolyU offer god
Bu Offer god
N手飯 offer god
GPA god

HKU CU UST PolyU CityU BU Acct Offer God

Hku offer god
N手飯 god
我一定會好努力好認真讀書

GPA God
Offer God
上到u我會好似讀asso咁一樣努力 我只求一個學位

Interview god
Offer god

Edu U 係咪今日12號截止？定係12號前

CUHK Offer God
HKU Offer God

多謝CUHK offer god 我會俾心機讀書㗎啦

GPA GOD
INTERVIEW GOD
CU IBBA OFFER GOD
UST OFFER GOD
HKU OFFER GOD

GPA God
Offer God
Hku anf God
Cu ibba God
Ust bm God
Cityu acct God
Polyu anf God
Bu acct

HKU CU UST PolyU CityU BU

Acct Offer God

試下打電話俾poly問

CU offer god
PolyU offer god
求下你比我讀大學 我會努力讀書

polyu offer god
bu offer god
cityu offer god
hsu offer god
希望聽日interview醒醒定定

HKU offer god
CUHK offer god
EDU offer god
GPA god
我一定會更加努力讀書

CUHK offer god
CityU offer god
Polyu offer god
Bu offer god
Lingu offer god
N手飯god
GPA god
咁多間大學既social science offer god
Offer god比上面啲大學既offer我既話 我會努力讀書
Amen
0
0

Offer God
Gpa God

GPA GOD

OFFER GOD

GPA god
UST offer god
Polyu god

HKU offer god
CUHK offer god
HKUST offer god

三大bba offer god
GPA god

HKU CU offer god
Gpa god

拜下offer god,是但收到一間U嘅offer都夠啦,上大學之後會生生性性

以offer之父 offer之子 offer之母的名
祈求本人和本post的信徒們
能以你的名，行你所想的事
實現你的旨意
求Edu的offer 食Edu的頹飯 Sit Edu的堂
願Offer God 能保佑大家 願你的名能降臨連登
啊們